沒有蔣經國，就沒有什麼值得慶祝的今天吧！

1987年7月15日是台灣真正明開始，亦是中華民國再生。

民主絕不要施捨，也不可以，也不可能。要人民每天自發，像今天的香港，才有機會。

但掌握政權的，竟願意不流血而開放丶移交，那不是普通政客可以做到的。尤其，實實在在的苦心自問，民主自由人權不在漢文化中。他能夠強殖，已難能可貴。不同他父親擋日但實質迎了共黨，國民黨也是獨裁黨，殷海光⋯不說了，今天大家咁高興！

今天大家有機會恭喜真正自由的中華民國，多謝蔣經國先生。可能少了點掙扎，也可能窮了不少時候，更希望台灣人民撑住。

台灣國萬歲，夠漢膠未呢！

蔣經國搞到我立人BB蒙冤三十年

不過蔣家對比中共D紅色家族真係好太多

睇大小小，唉我都有我不滿意地方，但不血⋯能放漢人政治家算啦，因為通常都會689777之流